南邊圍村村佬有野想講

朋友剛才最後留守既前線喺南邊圍村口

////////

剛同個圍村佬吹左陣水
佢話南西邊圍兩條村之外，附近既圍村村民都好不爽哩次白衫打人既事。
其實條村好多屋都租左俾南亞人同外人，所以住入面啲圍村佬唔多，所以入村其實唔難，繼而推論何妖單野可能真係勇武做。
同埋警黑合作嗰日，佢4點幾親眼見到有四五架大巴，車啲南亞佬落黎入村食飯。
佢話有一半都係南亞人，
基本上得部份係本地人，企前面做show駁上鏡。

////////

講就咁講

留低既義士小心！

吹你老母就吹 西鐵打人d片有撚南亞佬咩 個個本地人樣

屌你老母

耳聽為虛，眼見為實，唔信短片，信人吹水？

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

721南亞人少過唐狗好多囉

完全block, 不留言，上一頁

又係朋友消息，聽到無感覺，屌你老母

屌你老母呀牛屎仔

屌你 唔好拉埋西邊落水

我早過我朋友閃 佢係咁講....

屌你老母呀牛屎佬

我係早我朋友一步閃 上元朗站
佢係咁講
咁牛屎佬始終係牛屎佬
任得佢鳩講

拆墳係黑底做

屌你 今日鐵通同埋警察加油
個撚個係西邊圍叫囂

想獨善其身？

咪係 佢個墳頭咁撚多人守
唔係佢自己人 埋到去？

我信苦肉計 一定係 除非唔係

打跪地個位先生個人係蝻